<h1>[Proj2] Forca Multijogador</h1>
<h3>Como funciona o código que esta na pasta Jogo:</h3>
<h4>Esse código foi desenvolvido em Java</h4>
<p>Para ver o programa funcionar você precisa primeiro compilar a classe Menu, assim no terminal irá aparecer "Precione: 1 - 1 jogador; 2 - multijogadores; 9 - Sair" então você escolhe qual jogar.</p>

<p>Se você escolher o 1, no terminal do Menu irá rodar o jogo da forca diretamente.</p>

<p>Se você escolher o 2, no terminal ira aparecer uma mensagem "Aguarda conexão" pois você precisa rodar a classe ConfessionClient, no terminal da classe Menu irá aparecer "conexao aceita" e "Um novo cliente esta conectado: Socket[addr=/...,port=...,localport=...]", no terminal do ConfessionClient ira aparecer essa mensagem "Pressione a tecla enter para começar" e com isso você começa o jogo jogando no terminal do ConfessionClient.</p>

<p>Se você escolher o 9, o código para de rodar.</p>


<h3>!-- AVISO --!</h3>
<P>O trabalho foi feito pelos dois membros do grupo
 (Natalia e Rebeca).<P>
  
  <p>Ps: A pasta Visual esta incompleta (tentamos fazer o projeto em GUI porém não deu muito certo).</p>